你估你兩條臭雞恰鳩我地啲弱能人士唔洗付出代價？

我代表全波台弱能人士屌你兩個屎眼
祝你地終生監禁

快啲收皮啦 miss pun

Misspun email坐監瘋狂慶祝

最搞笑果排成班連登仔咁話條友係正常人黎
正常人會唔會見到你帶成班人上黎
又拍野又開Live仲除衫比你撚 咪撚玩啦 五寶

咪撚再消費運動 支持選舉
公民黨...

受害人係咪蓋清

收到風 你老死佩來

牠是我隻狗

支持
被人鞭到好痛